本港據報今日（22/12）新增逾60宗確診！

好少姐😂

回落了
無事啦

冇事了，繼續跳老舞

武事

回落無事啦
嚴厲措施有效

平安夜可以出街啦

準備開P

可防可控

垃撚圾

沒事了出街先

冇事了

比班磚家燈撚到回落

無事啦! 可以聚會啦!

聖誕party啦喂

即係政府封撚晒本身唔會除罩進行既活動 (戲院、機鋪、夾公仔鋪呢D 娛樂場所)。
咁大家咪自然搞下私人P，私人聚會飲飲食食囉。

越嚟越少

應該慢慢回落，愈來愈少。

冇事啦， 大家幫幫手唔好喺建興出面影相🙏

回落啦 袁國勇道歉未

病毒都要放假回落嚟假象

準備叫雞了

袁國勇出來講野呀

恐懼就叻

正式完結

冇事 lu，可以去 donki、759 走返幾轉買嘢準備過年先

回落嚕 返工!

60定600萬人感染都要返工啦

聖誕party

聖誕可以開party 了
開返三四場先

第四波咁快玩完, 應該都係最後一波

約人 去街 開p

無事 開聖誕PARTY

聖誕節快樂冇事啦

得 60 咋
乜唔係嚴重到要戒嚴咩

闊太又可以叫鴨啦

措施有效 好彩

磚家全面進場 可以攞彩了

繼續跳舞

馬照跑舞照跳

香港人正垃圾

夾公仔機果班機主

比人水左入股

完喇
可以開party

Just an flu 😂😂

回落了，樓市股市準備反彈

今日星期日呀嘛

正苦：封關（英國）有顯著成效

回落了
多謝政府

香港人真係慘， 一波未平另一波又起， 英國變種病毒可唔可以俾我哋唞吓 話緊你地班留學生

回落

弱感冒

第4波收皮 得60單 香港人可以出返街啦

無事了

馬照跑 舞照跳

好嚴峻啊

你個連登仔

冇晒事啦

可以出街慶祝聖誕了

又冇事，可以食聖誕大餐

返工

連續一星期開Christmas party

真係無事了 垃圾政府快啲解封

沽壓大左 確診開始回吐

高峰已過

咁撚小

街唔比出, OT可以

已經唔戴口罩出街

大連金州區全區巳封，人口約1百1拾萬，今年亦無須前往溝女或投資